/* 
  Localizable.strings
  game2048

  Created by Cong Nguyen on 11/27/17.
  Copyright © 2017 Sun Xi. All rights reserved.
*/
"Score:" = "得分:";
"Share" = "分享";
"Prompt" = "提示";
"Your Score" = "得分是:";
"Your max number is" = "最大数字是:";
"Your highest score is" = "最高分是:";
"New game" = "再来一发";
"Try again" = "撤销一下";
"Do you want to restart?" = "确定要重新开始吗？";
"Yes" = "再来一发";
"Try again" = "撤销一下";
"No" = "取消";
"Simple" = "简单";
"Normal" = "适中";
"Difficult" = "困难";
"Self-Abuse" = "自虐";
"Easy" = "无聊";
"Classic Mode" = "经典模式";
"Infinite Mode" = "无限模式";
"Checkpoint Mode" = "闯关模式";
"Settings" = "设置";

"Maximum number" = "最大数字";
"Time" = "时间";
"Sort By Score" = "分数排序";
"Sort By Time" = "时间排序";
"Start the game" = "开始游戏";
"Merge numbers to get bigger squares!" = "合并数字以获得更大数字的方块!";
"Current Score" = "当前得分";
"Highest record" = "最高记录";
"Theme" = "主题";
"Default" = "默认";
"Difficulty" = "难度";
"Shake" = "摇动";
"History" = "历史记录";
"Mode" = "模式";
"How to play" = "玩法简介";
"History PLayback" = "历史回放";

